點睇得出個女仔係唔係鐘意自己

前排約左個女仔出街食飯(網上識，第一次見，單獨出黎食飯)

我自己以前同女仔單獨出街既經驗唔多，所以想問下有邊幾方面睇得出

需要咩資訊都可以問，唔自爆既情況下盡量答

靚仔

試吓直接錫佢，佢無反抗就代表鍾意你

約多幾次都出來咪即係鍾意囉

唔想入警局

我靚唔靚仔唔係佢既反應黎

咁你開po嚟做乜

個女仔大唔大波

就係約得成出黎呢個表面證據太薄弱先想問下有無其他方面可以證實到

普通

你試下望實佢對波,
佢唔介意, 咁就係對你有意思,
佢介意, 就係對你冇乜感覺

問得通常都知答案
只不過你想透過我地留言搵一絲絲證據
呃自己姐

this is fucking true

你試下揸下佢對波,
佢唔介意, 咁就係對你有意思,
佢介意, 就係對你冇乜感覺

咁都叫薄弱
大家係網友，本身生活無交集
約出來大家相處輕鬆舒服嘅先會再受約
唔啱feel嘅第一次約完返到去就block你啦

睇唔出樓主意志有幾堅定，連少少風險都唔敢冒

睇下佢會唔會主動約下次

睇下佢有冇keep住揾你，唔係hea覆個啲，
如果有嘅話應該都有意思掛

因為同佢相處落知佢幾有禮貌同家教

所以真係分唔清楚佢d行為係因為有禮貌定有意思

例如搵佢會秒回，唔秒回會講下岩岩做緊乜

尻up都會覆

出黎又有扮下靚，又會主動搵下話題

但我怕我諗太多，始終同女仔相處得少

直接問就最快

通常我搵佢多

佢搵我通常都係問我打機有無卡關駛唔駛幫手

因為我地有一齊打機

但佢就好少提起自己野，不過問佢佢都會講

唔想同黑警玩雞姦啊清

搵一晚咩都唔好做
坐係度放空自己
用心代入佢既角度
好快有答案

上連登問毒男有用咩

扮晒嘢隔住褲用條丁磨鳩佢

咁連登唔係得毒撚既

好似返工對上司咁 咁拘謹
係25以上定以下？

不過唔會完全無機既

條女完全對你冇興趣，好明顯已經fd zone左你
唔洗再溝落去，永遠只會係一個好朋友
樓G可以放棄啦

乜撚野

25以上

有人話25歲以上點會唔知單獨約係咩意思

但我自己覺得朋友唔係男就係女，所以唔識解讀

直接約佢去開房

想知點解咁講

有機
但你自己係咪都25up？
你最好穩重d，真係見工咁，但你唔可以緊張到比佢察覺到，懶chill咁ok

同佢傾吓價值觀、屋企成員呢個話題最易入
呢個年紀好少on99

返屋企分開走嗰陣你留意下佢有冇偷偷地回望你

放棄啦屌 你咩新鮮蔔葡皮呀

我below 25

個日我都係好似平時咁，會講下笑，但正經少少

食飯有講下擇偶條件同埋佢屋企d寵物

送佢坐車個陣佢話估唔到我會咁正經

相反，平時覺得佢有少少貴婦feel

出到黎覺得佢都有d調皮

點會咁易入警局呀
最多無左個朋友姐
有咩所謂

佢坐的士，上車個陣有揮下手

坐車坐到一半有同我講去到邊

怕羞妹可能未必望你

依家係人都拉架啦，係藍屍唔拉既姐

姐弟戀咁勇⋯
佢仲幾好禮貌
樓主應該有錢或者靚仔高大中其中一樣

你知唔知佢之前啲感情經歷點？有無傾到？

不過好難出嚟第一次就中意啦

佢咁易中意人樓主你都驚啦

佢話之前都係比人帽

因為我唔知佢重care唔care，所以就無問到落去

Btw姐弟戀好平常姐

問得即係佢唔鍾意你
真係鍾意會好明顯

其實都由新年個排開始熟，但因為肺炎我都唔太敢約

一路都係講笑話肺炎完約（因為佢有話屋企唔係好想佢肺炎時期出街）

點知上次膽粗粗約佢就出

咁鐘意會有咩特徵

其實睇吓佢點樣望你就知
同埋或多或少都會有啲signal嘅
你咪試吓flirt 吓佢睇吓佢有咩反應，佢冇反感嘅咪即係有機會，反之，都係少個朋友姐。

出得果一次
出多幾次先算啦

唔好問佢鍾唔鍾意你 你用你行動令佢鍾意你

多d身體接觸 佢唔抗拒嘅姐係有機

主動做決定 對自己決定有自信 唔拖泥帶水

估唔到咁正經就咁就送我搭車番屋企

問下佢有無同男仔朋友出街

如果樓主你想去馬
可以扮下呷醋 玩下曖昧果啲

呢個真

每個女仔嘅情況都唔同
有d可能會
好介懷自己嘅言行舉止，表現得侷促
為左係你面前留下好印象

點睇怕羞妹望一眼又唔敢再望番

約倒第二次嘅話
可能係對你有好感

約佢出黎上街抗爭啦
唔鐘意你，唔會一齊冒險

反抗都係欲拒還迎，要加大馬力

唔好咁痴線啦...

對你冇意思有家教都可以秒覆忙緊唔理你，有意思就打死都秒覆，遲覆又會同你解釋，快d約多幾次

哥仔，未拍過拖？

如果要約既話，你覺得搵藉口約(e.g 寵物有關既野）

定係直接話想同你食飯好

Is

其實唔洗咁緊張嘅，慢慢黎，享受一下曖昧既時間
同埋唔洗問呢啲問題，timing到就自然會知道係唔係。
真係唔好急，除非你只想扑野

靚唔靚

咁係咪都拉
咁錫左先算

問佢中意食乜菜 不如試下一齊試呢間？

話自己好耐冇睇戲想去睇，問下有冇咩推介，問完順口問下一唔一齊睇

出到第三次都好大機會 鍾意你

我係怕佢有意思，我唔知

表現出黎好似我玩佢/無feel，最後佢走姐

我其實就唔急，單身左2x年，都唔急呢幾個月啦

約多幾次 單獨 傾多啲計

咁係我眼中就實靚架啦

其實你咪繼續抱交友心態 keep住關心下
你係中意人 你一定會試下身體接觸
到咁個位咪試下拖佢手囉

唔得咪算數

眼鏡娘？白皮？

無帶眼鏡，白白地

狗屋定警局比多次機會你

你的樣子如何？

搞到我都好想識

樓主講得岩 約出黎見面唔代表d咩
千其唔好覺得肯出黎＝有發展既興趣
佢可能都係識多個fd無妨既心態
要睇佢對你講野有冇d咩曖昧位
會唔會依賴你 做d野好似撒嬌咁
或者要你應承佢d咩

得米啦樓主

Keep住做朋友 循序漸進好d
可以約多幾次 由朋友做起
出多幾次 你可能自己都會feel到答案
上面果d教人咁快 米好厹
人地樓主未拍過拖唔好教壞人亂咁黎啦

約多幾次先講啦

長腿絲

佢會關心我叫我肺炎唔好出咁多街

同埋有時會扮cute，打機個陣會學我d口頭蟬

不過都係個句，只可以證明關係好，唔一定係鐘意

你覺得人哋會鍾意你啲乜？

搖住佢

食完飯帶酒店開房

我之前就係太心急
好彩仲同個女仔有講有笑 今次慢慢黎

約多幾次 唔係約一兩次

Feel到呢個詞好玄

有人話以前中學有人鐘意我，但我都係feel唔到

都有唔同既類型女仔既
但普遍會認為太快進攻既就係厹

我都諗唔明女人諗乜我點會知

掉轉黎講我知道乜樣野女人特別鐘意，我扮都扮出黎啦

唉 因為個個女仔太純太中我心中個type...
佢中小學又係女校

不過我都明攻佔佢要d時間 繼續慢慢黎
Keep住關心佢先

普通要大隻啲 乾淨d 風趣d 專一細心d 上進d

不要暗戀，

唔鐘意你呀，樓主自動收皮啦好嗎

對唔住囉

你覺得連登仔係嗰個女仔咩？
個個女仔都唔同
有d扑完野都可以唔係鐘意你
你想知佢鐘唔鐘意你咪直接問囉

利申 冇人鐘意

係，
Hea覆一定知，
消失幾粒鐘先覆，甚至無視
覆親都係d同「閲」差唔多既意思字眼
約極都唔會再約到

問題係你揀人定人揀你先？

你有咩條件？

真係直接攬？會唔會拖好啲

直接撩佢閪

試下約佢踢波 一個人鍾意你一定唔會抗拒

女仔角度 其實我寧願追我嘅男仔一開始就表露下好感 起碼比我知道你唔係想我fd zone你

對你有意思

你覺得自然就得 我攬我會自然d

你咁係唔會令我開心架

其實都係

上車揮手冇乜嘢

但同你報到真係有機 至少佢對你並唔反感

睇黎你無咩女性朋友

我都想知 有時flirt下個女仔 佢都會接住 佢又肯主動同我有身體接觸 見到佢同男仔食飯 佢都會解釋係中同黎 識左好耐果d 佢本身又係乖乖女唔煙唔酒果種 真係好唔知佢對我咩感覺

拎碌尻出黎

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

介唔介意身體按觸

教你野 你同佢食飯 你杯野飲飲一淡 之後放近佢果杯野飲
如果佢拎走自己果杯 表示佢想同你保持距離
如果佢無縮開 姐係佢覺得你接近佢 佢唔會擔心安全

拖啦，仲諗

係直接問佢幾錢Q！！！！/////////////

其實我唔建議面對面食飯同飲野

Are u a bus driver?

點解嘅

只適用於交友app識嘅人掛

唔係講笑 我試過

後悔無再狼啲 錫左口就收手

L型坐
做左你會知點解

冇意思就唔會咁樣同你講啦

拎條鳩出黎，如果佢有意思就會即含

喂 講咗幾頁都冇嘅
樓豬有冇問過佢有冇男朋友㗎
分分鐘收你兵
如果冇嘅話未食住個勢話點解咁好條件都冇男朋友呀
係咪要求太高
再問吓佢鍾意咩類型嘅男仔

我都覺

交友APP就話成日有人約姐

佢話佢無男朋友
佢擇偶條件聲undefined稱undefined係undefined「undefined溝undefined通undefined到undefined就undefined得undefined」undefined[undefinedsundefinedoundefinedsundefinedaundefineddundefined]undefined
undefined
undefined跟undefined住undefined佢undefined話undefined鐘undefined意undefined肌undefined肉undefined型undefined少undefined少undefined既undefined，undefined我undefined自undefined己undefined本undefined身undefined有undefined做undefined開undefined尖undefined，undefined諗undefined住undefined再undefined操undefined大undefined隻undefinedDundefined就undefinedOundefinedKundefined

我驚我會錯意呀 佢有上連登 廢事講咁多

JM9會咁

拖唔到無損失架傻西

你鍾意佢係事實，但人哋點諗你你知唔知先？佢可能覺得你有利用價值咪留你喺身邊囉，養兵千日用在一時

認真，一淡踢過去

真
基本上約親都肯出

咁好似幾有機喎
上次同你岀嚟有冇禁電話或者keep 住同一個人wtsapp?

我唔直接答你 我用例子嚟答你

培養多啲感情唔好咩

除佢底褲
濕左即係鐘意你
冇濕即係唔鐘意

一黎就攬腰會扣分

岩岩入去坐低個陣有覆朋友

之後我同佢都無禁電話

Real

約完之後果幾日睇下有冇hea覆你

試過一個網友約過出黎5次，以為約到第三次有機la, 結果都係衰。
因為一出黎就不停講佢個ex, 講咩話題都會兜反佢個ex 到。之後又話想拍拖又話唔想拍拖。

撩下佢個西睇下有冇濕
濕即係冧你可以兩秒進入